長沙灣元州邨唔知咩事，地下有香

長沙灣元州邨唔知咩事，地下有香
有三個警案
有個紙箱遮住左啲野

有人跳樓

又有😱😱😱😱

又封鎖消息?push

#272038
係真先好講，屌你老母

長沙灣元州邨疑有人墮樓

有哂圖 唔信就算 唔洗屌老母

Ok,我錯，sorry

....

兩塊肉碎??